★行會通過公務員加薪 高級加4.75%中低級5.26%

公務員事務局今日(19日)公布，行政長官會同行政會議已通過2019/20年度公務員薪酬調整方案，高層薪金級別及首長級的公務員加薪4.75%，中級及低級薪金級別的公務員，加薪幅度睇齊為5.26%。

薪酬調整方案的生效日期追溯至今年4月1日，政府指會盡快將建議提交到立法會財務委員會考慮。

你自稱低級公務員，有冇得加

加差唔多1500蚊

政府分化術

公務員好辛苦為香港付出

X2

其實政府個加薪機制怪怪地，都唔根據行業，工作性質，出面價格去評估。

維穩用途